消息：（23/1）新增約80宗確診個案，累計個案料破萬宗

新冠肺炎疫情持續，其中油尖旺區確診持續，今日是抗疫一周年，去年今日本港錄得首宗輸入確診病例，消息指今日（23日）新增約80宗確診個案，確診數字又再度回升，累計個案料破萬宗。

衞生署衞生防護中心昨日61宗新增確診個案，至今本港個案累計9,929宗，包括9,928宗確診個案和一宗疑似個案），昨日新增的個案中6宗為輸入個案。

政府今日清晨圍封佐敦「受限區域」，東至吳松街、南至南京街、西至炮台街、北至甘肅街，範圍內的人士須留在處所，並按政府安排接受強制檢測，未有檢測結果不可以離開。

多謝港共

無事了 繼續返工

啲限聚有乜撚用？係咪反證唔關健身室同酒吧事？根本就係返工累事，不如公報埋確診有幾多係仲要返工啦

成班大陸閪

第四波真係搞勁耐

哦

冇事了 可以去疫區打卡

下一步向50,000進取

第10000位顧客係咪有特別獎品

終身呼吸機免費體驗

咁就過萬
望吓澳門台灣
香港已經輸曬

轉頭返黎播毒